見狗淋紅油 見鐵就拆閘

黨鐵黑警

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

.